{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010472",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 S 호텔"
    },
    "text": "紹介:松亭海辺の素敵な景色が鑑賞できるSホテルは、計45室の客室を保有しています。 近くには松亭駅があり、公共交通機関の利用が便利で、韓国語を含む様々な言語での案内支援が可能です。 特にオーシャンビューが楽しめる窓とビーチとの近さに満足したお客様が多いです。 しかし、松亭海水浴場の警告放送の音が聞こえる点が残念さを表現したお客様もいます。 また、このホテルはスターバックスの隣にあるのでアクセスが良いのですが、テラス式ではなく手すりによって視界が遮られることが残念な気持ちを表したお客様もいます。 マットレスはハードですがガウンも付いていますし、水圧が弱く浴槽がないのは残念な点だそうです。 また、防音と進入路の狭さも短所として言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には松亭駅があり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "何語での案内支援が可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの窓からは何が見えますか？",
            "answer": "ホテルの窓からは松亭海辺の素敵な景色が鑑賞できます。特にオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはビーチに近いですか？",
            "answer": "はい、ホテルはビーチと近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くで聞こえる音がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くでは、松亭海水浴場の警告放送の音が聞こえることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどうですか？",
            "answer": "このホテルはスターバックスの隣に位置していますので、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのテラスはどのような構造ですか？",
            "answer": "ホテルのテラスは手すりによって視界が遮られるタイプです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのマットレスはどのような硬さですか？",
            "answer": "ホテルのマットレスはハードなタイプです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはガウンが備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室にはガウンが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのシャワーの水圧はどうですか？",
            "answer": "ホテルのシャワーの水圧は弱いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの客室には浴槽はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの短所はありますか？",
            "answer": "ホテルの短所として、防音と進入路の狭さが挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 435
    }
}